大欖隧道出九龍兩巴士相撞 最少30人受傷

早上8時25分，大欖隧道汀九橋出口，一部新巴與一部九巴首尾相撞，現場消息稱有超過30人受傷，其中一名司機被困。大批救人員正在現場拯救。受交通意外影響，現時大欖隧道出九龍非常擠塞，車龍至收費亭。